《安眠書店》Mark Blum死於武漢肺炎 享年69歲

美國資深男演員Mark Blum，今日傳來離世消息，並獲證實成為首位死於武漢肺炎的荷李活影星，享年69歲。

武漢肺炎肆虐全球，還嚴重衝擊演藝界，繼四度奪得東尼獎的81歲美國劇作家麥克納利（Terrence McNally）感染武漢肺炎後逝世，荷李活電影演員協會近日亦發聲明，公佈演技派男星Mark Blum死於武肺的噩耗。

Mark Blum從1970年代就開始入行，參演數十套影視作品，當中較為人熟識有跟麥當娜（Madonna）合作的1985年電影《神秘約會》（Desperately Seeking Susan），Mark亦活躍於電視圈和舞台劇界，還在《安眠書店》（You）飾演劇中關鍵角色的書店老闆Mr. Mooney。

咁第三季點算

有咩關係

咪冇得講男主角童年陰影

頭兩季都講夠啦，同埋反正童年都唔似

竟然

多得支那

係想知佢會中風一定有可疑

Mr Mooney無左佢細個d故事點講

差唔多講曬啦呱應該
有冇人睇左hidden bodies 可以講下
書我剩係睇左you